宜家機場仲有冇禁制令?

入去仲有冇check?

有
仲多咗量體溫環節

長期有

有意圖地故意干擾機場的正常使用
係咪可以告隻病毒

有

天有眼 你要用禁制令篩淨旅客先去得機場 個天就俾你試吓連旅客都無埋會點樣

自從現代民航業興起之後 第一次試過咁長時間嘅全球停飛 你話個天唔係想搞鳩你雞管局都無人信啦